同大家講個笑話

鏝

買左水晶宮下盤等收錢
跟落飛黨又贏錢

先收高水半和
之後收埋水晶宮下盤

爽

燈？

垃圾辛尼 屎波又冇品

水晶宮 好波

死鏝狗

水晶宮